逃龍小隊其實有乜戰績？

請問

請教下逃左咩龍 想知

逃走嘅屎忽龍

咁我信佢哋真係有打過狗嘅
佢哋訪問都有講 係想要個畫面 畫面應該就係戰績

速龍意思係咪得番副骨，要靠電腦模擬佢哋存在過

Blocked

逃學威龍

点解

佢地把口幾勁又話毒氣 又話炸旦

以家去左和之國幫手逃凱多 唔得閒

就係呢班仆街助攻港共立國安法

咁你有咩高見

咩黎架？唔識佢？講黎做咩？你好想知咩？點解想知？

芒亨師

樓主喺前線做過啲咩？？

樓主本人做過啲咩？開po帶風同埋係街到打細佬仔女死撚開啦死廢差

波台真係好撚五毛

走佬小隊囉

其實P牌推唔郁，你可以唔駛用不推文

民主社會嘅理性討論

始終有好多人唔明小隊為運動嘅貢獻同喺社會嘅影響
作為一個愛香港嘅香港人，乜唔係有責任去解釋俾多啲人知，令多啲人支持時事台嘅立場

剩係屈毛同block人如果可以增加到運動勝算嘅話我都想block埋一份

咁樓主有咩戰績？

到而加都冇一個人講得出屠龍小隊做過啲乜

都就2021仲鬥黃
垃圾post 拉

再嘈block你

唔課金就收聲啦

講撚咩，其他人點我唔知。淨係知你係廢狗

開網店

你損失

拉

cctai: 唔通前線要list出黎佢做過咩?

結果 乜都無做過

cctoy永遠要做咗水魚俾人踢波先知自己柒咗，然後再靜靜雞搵其他嘢spin走自己啲柒事

剩係香園圍、彥霖老母同十二港人食女事件都夠講一世

呢度好撚多新會然以為出過兩次街就大晒

利伸：新會然

波台淨係識得咁樣批鬥人哋做過啲咩
其實又有乜撚嘢資格講民主嘅理性討論呢啲就係民主嘅理性討論
毛都未生齊收撚皮啦屌你老母

你嘅理性討論就係屌人老母？

批鬥風氣係邊個帶出嚟？咪又係cctoy
你而加咪出盡全力批鬥波台清囉傻閪

鳩up師
我係屠龍王添

睇見cctoy班小朋友嬲嬲豬就好笑

光復香港之後我一定清算沙清先，之後再到三萬黑警

咁請問到最後爭取到啲乜

一定清算你哋班波枱狗先啦

6位數話人毛都未生齊

驚佢地槍都冇力揸呀 小朋友

樓主 雞樓未開咩？咁得閒？

34開頭，註冊咗有冇100日

我開個post

大把手足幫我衝呀

佢哋入去坐嘅我一定會好好照顧佢哋女朋友同老婆

甩左p應該有一年

而加啲新會然咁惡

新移民係咁
香討移過嚟

波台

似，啲留言同鄉土班呀叔一樣，一講唔埋就屌人老母

諗唔到講啲乜唔駛夾硬回得咁辛苦

樓主831比黑警打到骨折

手足佢俾黑警打完冇錢開飯

我開個眾籌先

唔離題

想問下屠龍小隊做咗啲乜？
開網店？

block哂成個cctoy應該可以國泰民安

屠龍小隊其實本身唔係指某個特定團體名，前期，「屠龍小隊」係一個職業嘅統稱，好似「滅火小隊」「火魔隊」「工程小隊」，或者係好古早嘅「肉盾」
只要你打過任何狗隻（唔一定係速龍），你都可以話自己係「屠龍小隊」。
後來，有好多比較勇嘅前線都畀狗咬咗，傷/坐監/隱退/退線（本身屠龍，後來變咗火魔，盡量減少身體接觸）

有一次8月某區嘅鄉黑突襲，有一班（十幾個人）手足並肩作戰，佢地互相留低tg，後來成立團體「屠龍小隊」。

屠龍小隊出活動，就唔一定係指定個十幾個手足，有時候現場嘅其他手足都可以加入。

有咩戰積？
點解無戰積？任何在場嘅人都有戰積
（當然唔係指個d企定係後排，唔行前嘅勇武啦。）

娛樂台台主都過埋嚟

多謝分享

有無波台手足組團探天椅再恥笑佢？

George 透露，「屠龍小隊」成員約數十人，比其他抗爭者的小隊人更多，但成員間彼此互不相識，日常亦不常聯絡，所以在現場必須有明確的識別方法。

點夠樓主老母戰績多

我老母係渡邊麻友

阿sir 你大把槍 出來包圍美疊領事館啦 屌你老母

勁想屌你老母

樓主可能講下笑姐
大家唔使係咁針住佢嚟打

樓主冇講錯喎

各人各志

做咩要包圍？佢有犯法？

仲遲過我呢個ac

過咗成年仲問勇武有咩用一係訓咗一係五毛

用個名日日食女

屌閪式抗爭

你有性慾
我有性慾
扑完黨鐵再扑嘢

你鍾意點講咪點講囉你咁樣覺得你咁樣講完你話係咪係囉

殘體字 驚現

我講事實

你讲什么？

民主講資格仲係乜野民主

講收入講貢獻講付出講地位既民主係咪你想要既野

哭能咗

咁邊個對抗大媽

攬炒巴

佢個閪好闊

認真同你講,冇佢哋衝唔會有守護孩子嘅存在
呢場運動,我最尊敬嘅就係個班守護孩子嘅手足

又block一隻

咁都有得賴？

做依啲 唔通開個ig cap低人地live影到嘅畫面出po?
好似恐怖份子咁認返邊腳係佢踢 邊棍係佢打?
唔通好似撚柱哥咁你就唔會批鬥佢攞光環?

佢地唔係偉大到建國
冇話要你當人係英雄咁拜
但根本冇人有資格問其他同路人做緊乜 尤其前線
我地從來出黎係為咗問心無愧
唔係收咗你錢唔洗同你交代

咁你都冇答到樓主佢地做過乜

呢個我同意

至少守孩真係默默地做
唔似cctoy又要攞光環又要扮為香港付出好多又要做冷氣軍師推手足去坐

呢場運動cctoy做得最多係乜？
就係屌人老母

加速通過國安法

一開始真係理性討論,但係後期都係離不開速食 冇成效就屌鬼 唔輸得,唔認錯

係係係
你話事實咪事實囉好似黑警咁指鹿為馬囉屌人老母唔一定係等於鄉土阿叔嘅
純粹睇唔過眼先屌柒你哋姐
不過你哋鍾意咁樣歸類喺鄉土阿叔咪阿叔囉因為我都歸類咗你哋係五毛咪當打個和

有，國安法